ig story 一問

點解已經updated到最新
係story都冇weeks of day個d特別既stickers
求教

Days of week 先岩